有冇得web版都唔show email

而家app版就算click完都唔會show email
web版整唔整到? or加返要打密碼先show